[講個信字] 信前線勇武即場判斷

與其七咀八舌，不如選擇相信，就像過往一樣的相信。

決不割蓆！

相信前線手足

絕對相信勇武